比一啲自以為理性嘅人忠告

你自己諗野可以理性 ， 但唔代表同人講野可以mean , 冇人性 。

有啲野唔係人地諗唔到，而係講出黎過唔過到良心，唔似你自以只要講野夠理性，冇人駁到就無敵，其實係你唔識同人相處

用下你個理性腦袋分析我講左乜

另外，講野mean唔代表你理性，而係代表你乞人憎

真正既理性係對住自己
同人講已經好唔理性

所以你咪好好人囉

on9

講野mean係咪表示理性我唔知啦 不過成日以為自己把口好撚勁就真

相處還相處 事實還事實

毒撚樓豬比人串得多又駁唔到就上黎岀post啦

mean同理性冇關係
我諗人哋純粹想屌鳩你 冇諗咁多

佢無考慮埋接收者既心理，同說話既效用就已經唔夠理性

我都可以變到一樣咁賤，不過我唔會去做

毒撚都以為自己可以變玩家一樣溝到女

話你講事實又唔岩聽
人地講得岩但難聽你又唔鐘意
個個好似你老豆老母當你小花咩
定你比人講中哂駁唔到嬲豬咋 嘻

例如呢？

有無諗過對你mean既人根本唔想同你相處

啲人係鍾意聽啲啱聽嘅野
到出左事嗰陣先記得mean嗰個嘅說話

除非係朋友，否則唔會講Mean嘅說話
老實講，我話撚之你仆街仆到出曲街

反而想知樓主受咗咩刺激

應該依排比人串親但講中哂